★百佳現金券---保良局、仁愛堂、惜食堂、香港傷殘青年協會、循道衞理 只派發予會員！政黨接過百投訴

27間社福機構九龍西的辦事處或服務點以電話查詢領取詳情，包括保良局、仁愛堂、惜食堂、香港傷殘青年協會、循道衞理楊震社會服務處等，結果所有機構均以非會員為由拒絕申請，回覆包括「不對外派發，只派給學員」、「只供社工跟進開的會員申請」，又指已主動聯絡服務使用者，不用居民提出申請，甚至有機構指可安排即時入會，成為會員便可領取。

NGO

NGO告急 】恆常捐款人停止捐款，令社福機構收入減少 政府應提供支援措施

coupon苦主大聯盟 not a dream

屌得有道理
係派就全民派現金券

藍屍廢老/藍屍大媽：唔係會員molamola

斬左隻腳做會員咪得囉

機構唔洗跑數啊？香港就係咁on9

從來沒有

分分鍾遲下網上有大量呢D百佳現金券賣

依堆ngo唔怕無人捐錢？

lm

That’s why李嘉誠自己成立基金以自己方式做慈善，呢啲嘢真係麻撚煩

呢堆ngo會唔會 淘寶放售d coupon?